# Включение передачи видео в платформу «Видеонаблюдение Ростелеком»

1. Откройте приложение, нажав на его иконку на рабочем столе на экране носимого регистратора.
2. Выберите окружение prod.
3. Установите желаемый битрейт передачи видео, приняв во внимание пропускную способность сети, в которой будет работать носимый регистратор. Рекомендуемый битрейт — 1080/30 fps.
4. Включите передачу. 

В правом верхнем углу экрана носимого регистратора появится значек RTSP. После этого приложение можно свернуть.

Разместите носимый регистратор на одежде человека. Он будет вещать прямой эфир и архив в платформу, а также записывать архив локально.

Время автономной работы носимого регистратора в таком режиме до разрядки аккамулятора — 5 часов.